Haar handen leken te zijn gemaakt van koele ivoor.
Toch voelde ze zich merkwaardig lusteloos.
Ze toonde geen enkel teken van vreugde toen haar ogen rustte op Romeo.
De weinige woorden moest ze spreken-- Goede pelgrim, u niet verkeerd je hand teveel, die mannerly toewijding toont in deze; voor heiligen hebben handen die pelgrims' handen hoeven aanraken, palm palm is heilige palmers' kiss-- met de korte dialoog die volgt, zijn gesproken in een volledig kunstmatige wijze.
De stem was voortreffelijk, maar vanuit het oogpunt van toon was absoluut onwaar.
Het was fout in kleur.
Het kostte al het leven van het couplet.
Het maakte de passie onwerkelijk.
Dorian Gray groeide bleke zoals keek haar.
Hij was radeloos en angstig.
Geen van zijn vrienden durfden te zeggen wat voor hem.
Ze leek absoluut onbekwaam.
Ze waren vreselijk teleurgesteld.
Maar ze vonden dat de echte test voor elke Julia is het balkon scène van de tweede akte.
Ze wachtte.
Als zij er niet, er was niets in haar.
Ze keek charmant als ze kwam uit in het maanlicht.
Dat kan niet worden ontkend.
Maar de staginess van haar acteer was ondraaglijk en groeide erger als ze doorgingen.
Haar gebaren werd absurd kunstmatig.
